［識玩］民間集會團隊將集會改去19日，限聚令再延長就跟住推後

叫人黑衣 係咪鬼

佢哋都籌緊錢

［缺水］依家有7個眾籌，啱啱出糧既你可以考慮支持吓